以前覺得完美犯罪喺冇可能

又要令條屍唔見左又要冇留證據
宜家睇翻真喺on99
只要調查蒐證起訴審判監察都喺我既人
想唔完美都唔得

唔係犯罪完美，係冇人查案啫

有人懷疑已經唔係完美

[黑警極醜惡] 點解仲要話成場運動冇鬼

有案唔查都已經喺犯罪啦

冇疑點冇人查咪冇人懷疑咯

正確答案係多到懷疑唔哂就得

陳同佳表示：其實唔難

完美犯罪係執法機關完全冇你辦法
而家直程係執法機關自己犯法
係政權同制度既腐敗
唔係完全犯罪

政權犯罪緊係難破案
因為佢地有既係公權力有既成個政府機構去支援

連犯罪都定義唔到既犯罪仲唔喺完美犯罪

宜家連folder都唔開
仲講咩破案

殺人都要講經驗嘅

執法機關完美犯罪

法律無法制裁罪犯
某程度上真係完全犯罪

完美

我指香港人好難自己破案
制度下你跟本無可能囉到相關資料